三毛風向撚今晚唔見晒

未有指示？
以為運動走向平靜 點知個無能政府又拎香港人健康安全較飛 又淋火水

再過多兩個鐘/聽日就出動架啦

返曬去微博維穩

周圍搶緊口罩掛

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

直頭係支那排緊隊睇醫生啦 口罩都慳鳩番

得閒死唔得閒病 呢排都應該唔會出現

返左中國維穩

係病床訓緊喇仲得閒同你開工咩

可能中肺炎死埋

今日應該係6月初以嚟最正常嘅一晚
光復連登

好多都係黎自中国既ip

反映到疫情個影響

連五毛都癱瘓埋

大佬，理佢有冇運動
搞掂肺炎先
唔想死住

係咪有個網有幅圖睇到邊個國家嘅ip最多，同埋流量

支拿大亂
鳥獸散緊

可能9成中招死撚哂

風向撚呢
三毛呢

武漢封城諗緊點走

不過認真 一定要開始諗點樣喺呢個濕鳩肺炎既情況下抗爭 係重整嘅好機會

喂，唔洗搶口罩咩

衰啲講句，呢個疫症真係一巴巴咁刮落班藍絲同政府度，真係要去到死人先知驚

其實唔係，焦點全部聚左去武漢
新年行動po全部唔見曬

隔離post個$12防護裝好有用
全民口罩同全民black bloc都做唔到 結果都係勇武先會black bloc
但係一有肺炎就即刻肯戴口罩
如果做到全世界都white bloc就無可能會比人點到相

係武漢到諗緊點趕係十點逃出呀